叫左你地咪阻住大商場做生意架啦，而家出事喇！

本港零售銷售貨值連跌8個月，最新9月報跌18.3%，

銀河聯昌證券報告指出：

海港城第三季零售銷售跌幅高達35%，
時代廣場第三季零售銷售跌幅亦達30%﹔

首三季總計：
海港城零售銷售跌幅將達11.6%，
時代廣場則要跌11.8%

海港城已經唔係重點招呼都跌 35%

海港城已經無落閘。

唔知成日落閘果幾間點？

有冇新城市嘅報告

輪更制，日日去行
簡單一句，有春袋揸定唔揸？

大家千期唔好再搞商埸喇
零售業就黎玩完架喇

好多大陸人去買名牌

多啲，多啲再多啲

警告你哋班人咪再搞商場，我做零售行業，成個零售俾你哋搞到冇生意呀

方向正確，運動要轉型啦

我見沙田好運好似執左一半以上

總額跌35%應該大部分舖都蝕到趴起到

一半都冇

本身多大劣人買野

三五成群
失驚無神
學大陸咬耳狗
大叫「光復台灣」
「陳同佳，返臺灣」

跌咁少

如果啲商場有黃店係咪都唔好幫襯？個利弊比例係幾多？

算係咁
好少話係入面開片

海港城有咩黃店？

我真係好想知。

"如果"